休班警遭爆樽圍毆 被指「好X寸」

笑撚到我
身為差佬
個fd比人打
2條友第一時間走先

【本報訊】休班警去年與友人到元朗酒吧消遣，友人與鄰枱爭執被玻璃樽掟頭流血，休班警不滿被酒吧要求賠償，外出尋兇之際，於街頭再與另一班男子爭執，其間有人自稱「我南邊圍勝和」，休班警更被10人追打，拳打腳踢兼「爆樽」。一名廚師其後被捕，昨在區院認罪，求情指稱是休班警等人爆粗及「好X寸」，才令他衝動犯案。
記者：蔡少玲

任職私房菜館廚師的被告關竣豪（23歲），承認於去年7月4日在元朗水車館街自稱三合會成員，並於青山公路與安樂路交界的天橋底，對休班警曾一峰身體加以嚴重傷害，下周一判刑。
案情指，當日與休班警曾一峰同行的為另一休班警譚信耀。兩的朋友在酒吧內遇襲時，因情況混亂，曾和譚走出店外，後來行兇者離開，他們返回酒吧，見友人受傷流血，而酒吧負責人要求他們賠償3,000元。
官不接納被告是衝動
他們認為負責全數不合理，遂外出找行兇者。曾於水車館街與被告等人相遇，被告稱「你搵人啊，X你老母，我南邊圍勝和」，被告又指曾等人「好X寸」，其後曾遇襲。事後曾送院驗傷，證實上肢與背部有擦傷，左側頭皮有血腫和擦傷，腰部有瘀傷。
辯方求情稱，被告當晚因與朋友慶生而到酒吧飲酒，被告在酒吧外碰到休班警及其友人時，因對方以粗言穢語和不友善的語氣質問他，雙方因而發生口角，被告受酒精影響下才自稱三合會成員。
辯方又指，被告當時不知道對方是警員，犯案只是一時衝動，衝口而出，並非有任何目的；惟法官不接納被告是衝動而為，也不認為被告純為「吹噓一下咁簡單」。辯方則稱被告在襲擊事件上只是赤手空拳，無證據指他當時攜有武器或扮演領導角色。
案件編號：DCCC1124/16

戇鳩仔

往死裏打

冇做錯喎

全部都抵死

抵撚死喇
一邊就村屋廚師
笑撚死
以為自己有丁權大撚晒咩
又咪係做廚師

好酸呀

兩邊都抵死

黑警有牌爛仔 VS 無牌爛仔

我南邊圍姓禾都唔得

求情指稱是休班警等人爆粗及「好X寸」

求情果陣講埋個撚字？

咁關竣豪要去做份改名契先囉

咁呢球波，入定唔入先

好出奇呀？

另一角度 有錢仔名牌大學。爆鳩差佬樽 ....個官會講咩

難得的好人

案情指，當日與休班警曾一峰同行的為另一休班警譚信耀。兩的朋友在酒吧內遇襲時，因情況混亂，曾和譚走出店外，後來行兇者離開，他們返回酒吧，見友人受傷流血，而酒吧負責人要求他們賠償3,000元。

廢警
笠水狗

以前啲人單挑都自報名號啦

在下常山趙子龍

岩啦下次打得再重手d，班差佬當正自己打橫行都得

依加變到休班都比人打遲d當值差佬執法不公義都打，就可以壓制差佬打橫行問題。

咁佢哋真係好撚串吖嘛,法官閣下

舊年

啲人係咁上下㗎啦,上庭講粗口就知道佢讀咗幾撚多書啦
係,我都粗口多,不過上庭就唔撚會講囉

酸你老母咩
由出世到而家就住緊貴私樓喇
傻鳩公屋仔

牛屎佬對黑警